是暫避，不是移民

維尼67，俾盡佢80歲命都得返13年玩
佢越集權越好
到時兩腳一申就越亂
到時就會係重光之日
係外地既手足你地放心養尊處優
我會係呢度撐住
等13年你地就可以返黎

邊撚到留到13年

哦下個就好啲?

13年後拜你囉
你應該死咗喺集中營

明明係制度問題 樓豬仲低留係仁君論

同意
去到接近80，要搵接班人，那時候權鬥已經要開始，要接習近平之位，一定要比習更辣，情況只會更亂

唔係仁君論 而係換人可能會批鬥上家

又如何? 唔影響共產黨既本質

咁有翠？

佢本質係點唔關我地事，重要係香港有返自己自由

上面幾個痴線佬打交，香港可以點？等大陸開明民主，香港先有民主就真係食得屎

手足入去係磨練 唔係坐監

OP講到1999
最簡單咁講
習想大搞文革十年

咁不論你係咩人，都要避一避

我指佢越集權
到時越亂
就越有機會重新
我無講過下個好啲

玻佬都係馬拉唔掂先獨立到
我指上面越亂
呢度就亂有獨立既機會
根本唔再係制度問題
係唯一出路既問題

留唔到嗰啲我好支持走

賤種tvb五毛繼續loop集中營論

我可能講得唔好
但我唔係話換人下一個好
而係當換人會造就一個機會獨立

我仲以為邊個咁勁
原來係tvb 5毛
唔該巴打

會揾到接班人嘅

胡感濤都好地地 08年仲大把高登仔爭住認做中國人